[反思反省]兄弟爬山，各自努力

6月9日 個日我行到夏愨道有義士叫人一起出去佔路，個時無人理佢，我個fd 都叫我行啦 6月9日 多人但最後都無人佔路無人理個位手足 仲有人話佢係鬼

個日佔唔到路 唔係因為人少係因為周圍既人話佢係鬼

當時我都咁諗，仲覺得佢 on9
回想番我覺得好對唔住依位手足
我先係on9

所以我之後都係寧願到現場先算，睇下有咩幫到手，就算咩都做唔到都去左先

話唔好去淘大既人就係左膠都係敵人

我標題唔好對唔住，我反省，但唔想不分化，所以係到回應一下

去到就淨係拉你，有咩著數？
你喺邊？現場相認？
有腦都知唔係宜家去
有邊次開po要人要人係救到手足你講
明知死黑警淨係拉我地手足， 咁點解要去比藍絲打之後就比人拉， 你解釋下
樓主心聲：繼續送頭就啱
有狗你博咩
樓豬冇腦
樓豬係黑警，勿推
Sir 你死左全家味？
樓主咁勇有冇去現場呀
樓主去左還拖未
又有狗，又有藍絲，明顯係個局。除咗送頭仲有咩用

我希望大家回想一下721當日 先有成千白衫人係元朗舉牌，但人理
之後先有幾百人無差別攻擊西鐵站市民
最後係手足到場先趕返佢哋入村
今日你唔理d 籃衫人 唔等於佢地會就咁算
佢地可能會周街打人，今日淘大商場你叫人唔好去幫，他日你屋企商場出事，你係咪叫人唔好去幫

運動至今係街頭我地一向處於下風，我地唔係有勝算先去，係為咗爭取一絲嘅勝算，為之前犧牲被捕既義士行落去

最後如果我係 警察 籃絲 三毛 我死全家絕子絕孫

聽日見

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

推

聽日見！

連登對幫拖、拉開左膠已有共識
但諗到有個盲點係唔睇連登既和理非，為數不少，我地要係fb推多d呢個思想

岩呀

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

支持樓主